想問鏝贏緊幾多粒？

1粒